求admid ban 左我ac

跪求